強國就來比人攪？美：武漢肺炎來自實驗室！你非法核試！

花生

打仗! 打仗! 屠蝗! 屠蝗!

伊拉克戰爭 伊朗核問題前奏
共和黨想連任最佳籌碼 打仗

強国有核武

應該另一種方式去比美帝撚

this way this way

Push

難道係暗黑兵法